求巴打絲打相助！FD Zone

最近同個女仔玩得埋
但得知佢當我係gd fd 當我係bro
點搞

慘

akzone囉

而家點搞好呀
有無巴絲指點迷津

FD Zone有無得解除

做下曖味動作 多d身體接觸睇下佢有咩反應